今日開始 邊個屌柒地鐵故障壞車邊個就係鬼!!!!

支持地鐵日日壞車
一三五紅線
二四六綠線
星期日全線

推推推